一人一樣公屋仔最不接受既現實

集思廣益

公屋富戶永遠唔會係自己果戶

公屋d人好多大陸都有幾層樓收緊租架

你唔岩啦講事實咁殘酷
呢度好多公屋仔用黎打飛機架嘛

自己係低等窮人

公屋仔永遠都係識人係大陸有樓有地、香港揸靚車
但永遠唔係佢本人 同時又自動無視住私樓都可以有樓有地有車。

同時間瘋狂吹奏公屋 但當你一問到佢中左六合彩會做d咩 第一時間就會答買樓之類

唔明住福利屋有咩好驕傲

也只有香港如此

明明係全香港最受惠個一班人, 但仲可以有大把野投訴, 排名不分先後: 1. 點解人地公屋係市區, 我係山卡拉 2. 明明交緊$2000蚊一個月, 加租加$100都可以嘈 3. 點解冇無敵海景 4. 點解樓下冇MTR冇街市冇商場冇gym冇公園 5. 點解唔可以係露台食煙, 唔可以擺單車係走廊, at the end就係問點解要有扣分制 6. 成日問點解屋邨咁多低等人, "其實自己一撚樣"

自己買唔起樓就話人地買樓正笨柒

以為租平贏左全世界
覺得買私樓既人用晒成份糧黎供一啲娛樂都冇

三百呎都冇，放埋傢私實用面積都唔知有冇百五呎

最撚慘多痴線佬、蝗蟲 呢點係你個單位無論點豪裝 屋邨位置幾優越都改變唔到 隨時有高空襲物、跳樓、傻佬捅你幾刀都咪話唔過癮

私樓仔其實供完樓 淨係交管理費都可以仲平過公屋交租 仲要係自己資產 成日話要比維修費 十幾廿萬濕濕碎喇 橦大廈靚仔咗個樓價升1%都係翻到
公屋仔永遠都睇唔透呢樣野

嗰頭話交管理費平過交租 呢頭就話維修費10幾萬濕濕碎
十幾萬交到成年公屋租啦

係咪日日都要維修
不過又真既
公屋咁好乜都cheap過人
祝你住死一世公屋

咁又唔係年年要裝修嘅 一年裝修一次咁啦 啱啱好又夠公屋交一年租
唔係話幫公屋仔，但係有啲野係私樓仔不願面對

日日

又嚟呢啲po

有幾多連登仔真係買到樓

利申住緊老母層私樓，自己申請緊公屋

但我識人住公屋住到出國留學wo
利申：垃圾私樓

係㗎 大廈裝修一次夠你地班公屋仔交10年8年租
筆首期交你夠交4,50年租
層樓個資產價值亦夠你做成世都買唔起
所以無衝突㗎 十幾廿萬大廈裝修對私樓仔濕濕碎
因為有本事又搵到食 唔會甘心貪1,2k租金放棄擁有資產嘅機會 遠見呢2個字你唔明㗎喇 慢慢交租喇

私樓仔>公屋仔

而家仲多左班又臭又變態既蝻

不要再說了

公屋唔好聽叫貧民窟
比你係政府都會安排班蝻去公屋
唔通派去住私樓咩
公屋範圍多治安、衛生問題係常識吧
交得平租就係要挨呢d㗎喇

咪就係囉 所以邊有人有私樓唔住住公屋
得個吹字
事實班公屋仔只係極度自卑生成極度自大既可憐蟲

公屋點正法咪都只係公屋黎

笑鳩條友嘅邏輯，你駁唔到又搬龍門講遠見，係咪想笑撚死

不過係咪個個覺得10幾萬係濕濕碎就真係唔知喇。日日拎啲資產打飛機。其實大部份都只係死做爛做先啱啱好夠供得起層樓，供完仲要捱維修費同管理費，然後以為自己係好有遠見嘅富豪。如果唔係點解日日有班中產出黎屌生活艱難啊

住公屋男同女都好
係有小小屋村味 所謂既氣質
但佢地又死都唔認

咁只係你一廂情願既睇法 有私樓不代表只有一層
所謂既死供爛供可能真係有
但數據會說明一切
10年前死供爛供買層100萬樓咁今日值幾多？
10年前你笑佢 今日咪輪到佢笑你囉
你一世賴死係間公屋令你唔會去買 因為你覺得無用
又要供又維修費 但嗰班人確實係賺左你打工一世既錢 人地放左層樓可以退休移民 而你唔得
人地收一個月租=你做到隻狗咁
識投資既 到用起錢上黎就明資產有咩用

Btw 十幾廿萬維修費公屋仔睇到天咁大
你繼續係公屋入面笑 我有我收租 無衝突

首先有幾多人私樓有多過一層先算啦，我識真係屋企人做生意先真係供緊幾層，大部份都係得一個單位自住，點放租？

仲有唔係講到10幾萬天咁大，但係個數字客觀上有幾多影響性大家心知肚明啦。如果只係濕濕碎嘅話點會放租一個得兩皮野就話自己笑到最後啊。

最後就係我緊係唔係叫屈喺公屋一世啦，但係有啲事實好明顯就係私樓仔不願面對 仲喺到安慰自己。你用一世供樓有資產比下一代，人地屈死一世慳吓錢，本身無干涉。你去笑人仲要唔合邏輯，咁人地笑鳩你都好合理。

夠大把私樓仔出國留學啦

唔係好明住公屋有咩好威 自己廢就認再搵機會上位啦
咁自豪十足十一條蛆蟲咁

私樓交稅養公屋班廢柴
班廢柴仲要笑番主人轉頭

窮廢蠢 自卑 高自尊心

仲有啲買左嘅公屋 就以為自己有樓

日日俾on9廢佬屌

以為層樓係自己 只係租戶 受管於房屋署條例下

土地註冊處上面有名都算

好簡單 重新投胎寧願屋企住私樓定公屋

私樓十零萬濕濕碎 ？
你真係住私樓？加少少管理費已經係業委會到呱呱叫，d員工唔洗加人工既
屋苑/大廈維修要夾錢又屌鬼要業委會叫地產商負責
選業委會得一個宗旨 唔好加管理費
邊個話唔加管理費就投邊個

有錢人一炮比買私樓咪好似條友咁講濕濕碎
大把人死供爛供，你估真係有錢？
住公屋班人一個月兩千蚊租 同等size，得閒政府減下租免下租，又唔洗交管理費，壞咩/爆渠/外牆維修之類政府出，仲要快手整，私樓爆條渠又要大家夾錢等收齊數都開工，有人拖數都開唔到工，爆條渠條數都甘，香港樓住夠唔知幾多年規定要全個屋苑大型維修保養翻新，個contract用千萬計算，居屋屋苑都幾千萬啦，私樓貴好多

有錢人輕鬆買樓=屈
平凡人死供爛供=慘，未供完就狂比錢，當80歲命捱層樓捱大半都無咩命享，人生無享受就死，真係拎黎留比仔女
窮人住公屋=爽，知買唔起樓，人地捱緊樓個陣佢地大半世人都可以拎錢享受

如果無左大陸人黎香港買樓，樓價跌一跌已經蝕緊錢
好多搵錢多既人都住緊酒店/租樓/服務式住宅
你話啦

公屋撚 應該會成日話 自己個單位夠大 四四方方好擺野 唔似得依加d 私樓3尖8角 唔好放

然後打飛機話 幾百萬 買完仲住得細過我間 公屋

但明明 居住環境 鄰居質素 治安等等 因素全部都比下去又唔講

私樓一直都係前人種樹後人乘涼
第一代一定係比較難頂
但會愈run愈順 你見人set供樓25年 無人真係會供足25年囉 咁你要計埋私樓2代開始出國讀書入大學同搵好工既機率一定大好多
數據說明一切 由大學生 到做醫生機師
係私樓出生定公屋多？
當你住公屋9成都係活在當下既態度 好似你話齋交平租爽既時候 就係呢種心態令你同私樓仔有分野囉
人地係辛苦 但辛苦完仲爽過你
咁到時就唔好葡萄人地有錢揸靚車 住靚樓 屌靚女囉

屋企人早期買落3 4層 深圳又有 早期買一次過比唔洗供

Uncle有遠見
公屋仔只會着眼於當前既蠅頭小利
唔會明白租100年都只係租
物業升值呢d嘢唔關佢地事 得私樓仔先會明
比起升值 維修費真係斗零咁多 淨係個環境&治安都值回票價

公屋仔唔接受自己係賤種 成日都話社會錯

但早期買真係唔洗呀 我屋企就係 依加幾層樓咪享受人生 都仲未計其他野

成日d人話咩死供爛供 心諗大把人一早係樓價低果時買左幾層/買左自住洗咩供 果陣買自可能1-3百萬咩都供完啦好嗎

享受一下人生先 反正公屋企番一世工都冇我屋企既錢

公屋仔

我都係，準備起一棟丁屋，起好市值千三萬。
夠去港島買層三房

利申：父幹

公屋仔定租租好？

用左屋企成幅身家

眾人皆醉我獨醒
其實自己都係自私精

扔張床落街

係就冇所謂呀
有埋免租就最好啦

唔夠你玩，幾層樓

知足就好了

連登低等五毛假膠又開post搞分化

連登狗：得公屋得天下

私樓 唔洗問

不過呢啲結論完全無助討論，鬼唔撚知有錢買私樓先咩。不過私樓有私樓柒嘅地方就承認，唔好死頂 你都講得出公屋交平租就要捱治安差。咁你交咁貴嘅管理費同維修費都好抵架，係咪先

我朋友屋企本身好窮，之後屋企有錢變咗中產買埋樓收租，層樓寫仔女名，之後全家繼續住公屋 生活好到不得了，佢地話死都唔放間公屋，一兩千蚊多個地方住

DSE=/>IB

結論係咩?
你有冇告發先?

問佢拎地址話寄postcard比佢然後篤爆佢

點有錢法？

夠中立全面
窮人知道自己買唔起真係住公屋好過

隔離左右係痴線佬 仲話好安全

呢班真係好on9 人地每個月供完份糧仲有幾萬
公屋仔交完幾千租份糧已經得翻幾千

想住下公屋 有冇人借黎住下

乞丐！

連登好多公屋仔嫁 小心

又嚟分化公屋私樓
唔悶咩？

喂呀 好癲呀

公屋仔就好啦 可以免費欣賞水舞間

成班要納稅人養嘅賤種窮廢閪 好心強制絕育啦 屌你老母

最衰都係我老豆死供爛供層樓
搞到我今日有層過千萬嘅樓
食曬你啲公屋仔嘅家姐細妹同埋女朋友

地產狗打手

幾層大陸三線城市樓，加埋都唔知換唔換到一層香港開放式

私樓仔話"你就好啦，住公屋咁平租"
其實好多時係串你
啲公屋仔仲以為人地真係羨慕佢

公屋仔有mk妹屌

住公屋每個月俾千幾 私樓要供到隻狗咁無生活

公屋狗通常成身潮牌扮有錢

我大陸既一線樓好貴 一層起碼5-6百萬人仔 當年買30萬

死好彩買正深圳依加最值錢果幾個地方 同其他一線城市既最貴地段 唔知叫唔叫眼光

我屋企都有層，86平，年尾起好口岸放，現值530w rmb

04年買，果陣四十幾萬人仔，屋企話平

心態正確 公屋人妻先最正 着得光鮮d
再比小小甜頭佢 內心上就同佢老公有強烈對比
食公屋人妻仲易過開罐頭 上埋佢間公屋扑人妻
征服感特別強 玩過一定翻唔到轉頭

公屋真係廢老廢中精神病人聚集地

果啲散紙嚟姐，不過公屋仔唔會明

啲女見倒我地都濕撚曬
就依點都贏曬

係大學識幾個真係有錢嘅私樓仔，好多都係A0. 可能係ust掛 不過佢地就等幫啲比公屋mk食過曬嘅女埋單囉

當期時一般 應該唔算太平 大陸樓仲好炒過香港樓 成本低回報高

又黎分化post

全世界都係咁嫁啦

鬼唔撚知住豪宅好過住私樓 住私樓好過住居屋 住居屋好過住公屋咩
講撚到好似仔女出世果陣有得揀咁

不如討論埋做靚女好定做暗瘡肥婆好

垃圾囉 又唔圳肯認 同樓上同公屋狗一樣 自卑成自大

咁撚嬲去錢屋開街站鬧啊

出細有私樓已經贏八成
住公屋？ 重刷吧啦

用父母比你既野先刷到優越感
證明左你自己既人生係幾咁廢

基因問題
你呢d劣質公屋仔基因人生已完
好難想像一出世垃圾白卡強姦犯住埋一齊人都癲
無論無講你接唔接受 呢個就係現實 （睇post名）

我講緊你既能力啊 你咁好基因都咁撚廢
要上網咁樣搵優越感 乜咁浪費你既基因啊
我係你老母就塞返你入個閪算 咁好既先天條件都養到個仔咁

source?

嘩 公屋狗發窮惡 嬲嬲豬

請問你呢個例子佔左全公屋戶比例幾多成
同樣例子私樓又可以多你幾多成 算吧啦唔好死頂

非黑即白 少少思考能力都無
呢啲就係人生贏家既質素 ？

有層私樓嘅優越感係老豆老母比你
然後你話就算係靠老豆老母咁廢都有層私樓
咁叫駁左 你弱智架？

得罪講句就算係老豆老母比層樓我我都有大把野自豪，應該係得你先會拎層樓攞優越感 廢撚到呢

又一個非黑即白既例子 無唔比你串人
但搵啲有質素既人講野啊垃圾 2句就收你皮 駁都駁唔到

有多一層嘅私樓可以拎黎收租嘅人又有幾多成啊？

我唔係棍講公屋好過私樓呢啲極端野 只係唔明分化黎做乜

睇黎你真係認真未住過私樓
唔洗多、就我地果層計，一層4戶、最少有一戶咁囉

發覺好多揸住層私樓就FF自己係人生贏家

幻想：揸住層樓放租都有錢賺，投資嘅野公屋仔唔識
現實：大部份都只係揸住一層爛鬼私樓，要自住點收租

幻想：有層樓大把女見到我都留曬水啦
現實：毒撚一個 20歲仲係A0, 啲mk妹比公屋仔食曬

1層4戶 有1戶係咁 但係唔係你啊 醒吓啦

鬼唔撚知有錢仔緊係買樓住咩

得公屋仔冇公屋女
原來連登係女權主義者基地

做乜同d垃圾討論呀 整污糟哂

人地優唔優越建基於你有幾自卑姐
好簡單 你笑人地死供 咁佢資產值係大過你副身家 咁人地咪贏囉
問心喇 比你投胎有得簡公屋父母定私樓父母？
父母年代大家都由零開始
都係由租樓/住公屋去到買私樓
而你父母到你呢代都仲係住公屋 咁係邊個廢先？
上一代買私樓係易過而家
咁人地肯去捨易取難 就係有遠見 有本事 有能力
人地係靠自己去供 又唔係走私販毒
而租公屋的確係奶緊福利喎
一個靠自己 一個靠政府 就係咁簡單

咁你咪拎自己資產黎拎優越感，有咩問題，咁簡單都要解釋
你唔係用老豆老母勁黎拎優越感咁撚廢柴啊？ 定係優越自己投啱胎

其實字裏行間都睇到岀點解公屋仔住公屋 上一代同埋自己都係窮人思想 睇翻呢個post啲reply就會見到

算啦 係咁踐踏嗰啲人都無用 社會上係要有低下層支撐住

駁唔到又要發脾氣 優越感就一定有既 人貴自知
幾代人屈係公屋學人笑人死供 你連入場資格都無喎
你住得咁開心 咁唯有祝你世世代代都住公屋喇下

我淨係想問你自己出世得好 父母又有遠見 買得起樓同公屋仔父母廢買唔起樓 無眼光
又關公屋仔女咩事先? 定係公屋仔女出世果陣努力啲 就可以住私樓

定係你話自己雖然住私樓 十八廿二已經完全唔洗靠父幹都幾層樓收租我咪收聲

不如你去埋非洲串啲細路唔努力搞到自己水都無得飲啦

咁都叫發脾氣
我前面笑柒緊條弱智拎老豆老母黎做優越感呢樣野, 你條柒頭off topic不特止仲要講乜撚野靠政府。真係唔方唔發脾氣啦

我上一個comment 講翻拎老豆老母層樓黎攞優越感嘅係廢柴，你條柒頭又無啦啦又出黎講駁唔到，都唔知你做乜撚野，好心你off topic就咪撚過黎應我啦。唔係同緊你講野啊弱智仔

要發表自己偉論就自己開post講啦

屌你條弱智唔撚識圍繞topic討論架 唔撚洗理個傻鳩

一句弱智就成功駁哂我 果然係私樓

自膠 原來咁緊我上面

五毛post,善用起底功能

偷換概念
咁你會唔會因為無水飲而去笑一d有水飲既人？
笑只係笑一堆住公屋仲要住到有優越感嘅人
然後話人父母乜乜77 又話供餐死又剩
咁講得人地父母辛苦供樓on9 咪要比人話翻父母廢囉
正如無人會去笑自力更生執紙皮住公屋既阿婆
唔好本末倒置

開得post唔留得言？ 你咪開個post自己圍爐囉

臭蟲論？

咁咪正常 冇錢買樓住公屋係最抵玩
有閒錢買樓點解唔買樓

利申公屋仔

連登仔收皮喇 分分鐘自己就係住緊公屋

工屋仔素質真系低

我講緊條弱智 唔係講緊你

你無啦啦過黎應我就講翻我討論緊嘅point啦
自己off topic話我駁唔到

邊撚個唔比你留言啊弱智仔

算啦一句講曬窮

潮流興咁樣講

租平
唔洗管理費
大家200呎 你要600萬每個月都要錢
我就1000蚊一個月
你點駁？

唔洗駁你 你有錢咪會明

有錢緊係住公屋啦
管理費一呎一蚊
交死你啦

哈哈 希望你下一代脫到貧

你唔努力讀書點脫貧？
你睇下人地住公屋咪一樣入到大學
你睇下邊個高官以前咪入到大學
懶就懶啦
打咁多機
開冷氣溫書？今個月電費係咪你畀？

公屋仔會．話私樓冇痴線佬咩
住公屋可以同鄰房friend啲
大家又近一層樓又多人又熱鬧

駁唔到？
住公屋就開心

窮人生仔正仆街 公屋仔千奇唔好生

唔生多啲
點有大間公屋？

租緊私樓，知自己買唔起樓
返工做緊野同D業委會有關
唔好諗到住私樓真係咁美好，D野都係比下一代
唔係比自己呢代

有錢供樓之餘比家用、日常生活、享樂，仲要養埋仔每個月比錢去養仔同報咩班咩班，咩國際學校
絕對唔係普通人，已經係我講緊既有錢人
平凡香港人當你入息中位數以上，3萬幾，有頭家完全唔夠洗
講咩供樓，全部野比下一代，咁你自己呢？你真係咁偉大？你係高收入個班人？

呢個post 睇到d公屋仔有一個共通點 就係窮同廢得黎極高自尊
你地只係地底泥來咋 醒下啦 屌你個窮閪

睇邊區 唔會話多 但夠食

我都睇啲私樓仔嘅共通點 就係以為自己揸住個垃圾單位就係上流人士 人生贏家
其實大部份都同佢哋口中「有遠見」嘅人差十幾皮 其實好多都同班公屋仔無乜分別

最接受唔到「其實自己有機會去改變，不過從來冇真正去嘗試」；埋怨自己的失敗係因為冇家庭支持，而唔係因爲自己的懦弱。

講真點解香港人住在香港政府提供嘅福利房屋都要俾人批鬥

首先應該係有一批想搞分化既五毛講野先
點知有班無腦又唔識尊重既私樓細蚊仔真係比佢地煽動到
駁返佢做乜分化人 佢地淨係識撻：公屋仔收聲啦呢句野 非黑即白 個腦唔識轉
你地對公屋咁多意見 去城市論壇鬧啊笨 淨係識上網打飛機搞分化

但又真係有好多小學雞信到十足十喎

成日話人用晒份糧供樓
公屋仔連壓力測試係乜都唔知

你蝕個月蝕1000
我果600萬過幾年變1000萬

講住公屋好過住私樓係on9既
但分化個班人仲on9

起完底發現上面幾件口臭搞分化既私樓仔都開過post問人點脫毒
可想而知 佢地真係得返老母留比佢地既物業黎打飛機 可惜返到去都係要對住四面牆

過幾年變1000萬又點
賣咗佢咩
到時住邊

移民又得二按又得
你想點玩都得

公屋仔會話會畀人呃
Keep一世先

Agger

儲現金有資產上限又會貶值

一人一樣私樓仔最不接受既現實
有樓都溝唔到女

你篇野入面 其實包含住幾個複雜問題
1.家庭月入唔高仲去讀國際學校+貴興趣班係玩死自己 呢d睇餸食飯喇
2.如果你指既3萬幾係指家庭月入 咁就真係好抆
一係靠慳 二係靠增加收入 住緊公屋都仲有機
租樓住就
3.高於中位數 但不算高收入 年輕時好慳
一路做一路進修一路投資 而家收租多過打工

從數據上睇 只可以話
如果每一代人都怕辛苦唔去買樓
咁下一代大多只會更難買

無錯啊巴打 私樓仔未必係上流人士 但同賎種公屋窮閪比就高十鳩幾班咁

出到去咪社會最低層個批囉
不過都好既 現實世界總要有班人掃街洗廁所

你都係同公屋仔一撚樣級數咋 訓撚醒未
洗唔洗重覆多次啊 唔好以為自己係上流人士啦 咪又係窮柒毒 仲要得一棟收唔到租嘅爛鬼樓 一樣要交管理費

咁有樓係可以幫下一代脫貧
你就算唔一開二
你都可以留層樓畀下一代
下一代再買就變2間
慢慢傳落去

好理想喎
就算係都係下一代 唔關你呢代事

公屋就對下一代冇貢獻
自己冇樓已經夠衰
仲累埋下一代

公屋仔話人窮柒毒真係笑撚咗
你講出黎有無面紅啊

話你同公屋仔一樣窮有乜撚野問題啊
你好撚有錢幾層樓收租啊？睇過

私樓仔比人說穿了 無地自容

你有你口中嘅所謂私樓仔咁有幾層樓喺手先講野啦弱智仔

公屋仔有錢極都有資產上限
私樓就算最平果d都爆資產上限
咁私樓係一定有錢過公屋
人地未計其他資產一層樓已秒殺左公屋仔

我窮就唔會買得起私樓 而係住緊公屋啦傻閪
屌你真係弱智架喎

識幾個frd老豆死供爛供先供一層爛鬼豆潤屋 自己又廢讀埋啲乞食科 你以為真係有層樓就好撚有錢咩弱智仔

你明唔明啊傻西 我就算得一層樓係手 都已經有錢過你百鳩幾倍啦 使撚幾層樓咩

依家連登啲傻鳩真係妄想到一個地步以為有個單位就係有錢仔 想笑撚死人

有層樓就有錢百鳩幾倍 係咪想笑撚死人啊師傅 用個腦諗野先講野啦
事實上呢個單位嘅資產已經變左不動產 又放唔到租 generate唔到profit 又唔會放出去 然後日日打飛機話自己係投資緊

大部份私樓仔用到嘅current asset分分鐘仲少撚過啲公屋仔 係啊你係有層樓，不過起碼你下一代先可以享受 你呢一代都係要辛辛苦苦咁生活咋 接受現實啦你老母

點解下一代先享受到？
我依家住私樓 無論 環境 設施 保安 鄰居全部都好過公屋多多聲 呢d唔係享受？
定你覺得同精神病蝗蝻一齊每人擔心比人扔屎扔尿先係享受

你話呢啲咩私樓設施都可以係享受咁我唔阻你用呢啲野打飛機 但係唔會係賺到錢嘅投資 要賺到錢就等下一代啦

公屋仔有資產上限
私樓仔要錢求其按都多過你個上限

係啊同埋啲公屋仔真係好驚日日有精神人出現又驚啲蝻扔屎架 日日提心吊膽架真係 每日臨訓都比呢啲野搞到訓唔著架 真係好撚擔心啊

有私樓唔一定有錢仔
但叫做有錢過公屋仔

4人家庭資產上限3球野 有得自由洗自由投資
私樓仔按得幾多 仲要比息還添架

屌 真係唔知點解自己會㗰咗半個鐘同你依個自悲到極又玻璃心嘅癲佬傾計
無論點講都好 你開心 過到自己個關就得啦
仲有唔係打得多表情符號 就有説服力d架
啊細佬

有錢過 但係生活唔會好過公屋仔好多 最慘係下一代先有機會脫離到呢個生活質素

不如睇吓邊個打多啲先啦傻鳩
做咩？係咪比人篤穿自己都只不過係一個平庸嘅私樓仔，不願面對啊？ 唔係一路幻想自己係上流人士架咩？

4人200幾咋喎
你公屋d錢洗完唔洗填返？
成世唔儲返錢 ？

271萬
btw洗完要儲 但係拎去用唔洗還息咁解

生活環境已經好d
收入都係平均私樓高好多
人均收入中位數都係萬幾蚊
私樓過到壓力測試最少都講緊3萬幾了

你500變1000萬
再按果下個差價咪當用黎抵息

鬼唔知平均收入私樓高啲 btw 私樓過壓力測試最少要3萬幾咪笑死人

有咩咁好笑？

500萬何來變到1000萬 同埋私樓仔有幾多人按到1000萬啊 on9?

500萬樓升值升到1000萬
冇人話借1000萬

成個家庭3萬幾係差唔多

計個人的
家庭收入3萬幾其實好少...正常公屋家庭都有
5-6萬好多公屋都有

所以唔明佢話公屋收入中位數得萬幾係點

香港個人入息中位數萬幾
你一個個人私樓要過壓力測試就已經最少3萬幾
香港女人婚後得大約60%會返工

好癲呀啲人
住私樓=辛苦?捱?
會唔會眼界狹隘咗啲

利申:外國讀書 個個香港同學都住私樓
日日享受生活fing錢 不停歐遊
完全無人有辛苦嘅感覺

你係受益個代
你問下你老豆老母個陣層樓係咪捱返黎？
當年平都要捱 而家咁既樓價 靠自己唔靠屋企人
你就明我講咩
靠屋企人咁就題目錯誤，有個有錢老豆老母》有樓老豆老母，有樓唔一定有錢 有錢既意思指流動資產而唔係非流動資產

睇到上便班“私樓仔”講既野，同好多靠自己搵錢既連登巴打講既野真係差好遠。
或者上便果啲“私樓仔”既父母有眼光識投資，但教育能力就真係麻麻，教到上便班“私樓仔”一陣大陸既“富二代”同埋“暴發戶”既銅臭味，唔識尊重人。
唔知係大陸5毛扮香港人定新一代港孩已經向祖國擁抱。
真係未見過土生土長靠自己上到車既咁講野，咩十幾萬維修濕濕碎果d，靠自己搵到幾千萬身家都唔會咁講野，每一分一亳都係自己打拼出尼，不過老豆老母打拼完，望住佢地洗十幾萬維修就真係唔會覺係一回事。
最後想同上便講既係，如果繼續用住啲“富二代”思想生活，只會好似好多大陸人咁，係其他地方洗錢都比人歧視，我唔想係啲唔應該有繁體字出現既地方，有繁體字既警告或者提醒標語出現。

唔係唔信你
不過我暫時只係認識一個人住公屋
家庭收入有可能5萬以上

一般黎講 都係2個人做野 加埋揾2萬零蚊
或一個人做野 萬幾 另外個個間中做pt
咁既家庭 我認識都有幾個

而且家庭入息3萬 大約係中位數 多唔算 少唔係

睇你地點計
係計戶籍名定係家庭成員
如果有仔女 依家家庭入息得3萬真係比較少見
通常都4,5萬到 更甚既有D出面租屋住
但係有時又會番黎住咁依D未除名都係照計入息 不過租金好和味

但係查實真係上網討論下公屋就好 認真你就輸了
現實都未見過有人會專登問你公屋定私樓 係得依道D細蚊仔鍾意咁樣挑起仇恨姐

無話點唔點計
讀u同朋友傾閒計
因為要申請關癃個d野
都會講下家庭入息既野
佢講幾多我咪聽

當然情況係講緊得父母工作啦
如果計埋仔女工作我相信超3萬好輕鬆

真人未見過人歧視公屋仔/仇富私樓仔
無人問好無 都係熟左自己主動講

上文“富二代”係講緊你地陣睇唔起人既銅臭味，你咪又係緊講緊食緊上幾代留落尼既“野，上一代冇留任何野冇咩出奇。至於近一、二年上車既更加慘，幾百萬買間蚊型屋，辛苦幾十年，如果養既下一代好似你地咁，性格係大陸典型“富二代”就重陰公，比人見到都覺得冇修養。

又有個出黎柒 你明資產增值咪到你下一代先享樂囉 你咪又係舊垃圾 同公屋仔有咩分別

香港人不嬲當住公屋係恥辱
以前d人情願出去租貴d都唔住
咁佢地係咪又銅臭味？
去到而家命反智d人住公屋唔知醜仲想笑返私樓仔轉頭

嘩 啲廢佬同白咭會唔會過黎爆我格架 好撚驚啊

分別就係樓可以按可以一開二
公屋仔個資產上限就係得咁多一爆就踢

最平200萬嘅樓壓力測試唔洗過3萬

200萬樓？
買居屋呀？

打錯 300萬 自膠

300萬係百幾呎爛唐樓定偏遠地區村屋

以下唔係想討論公私問題

父幹又笑人父幹
資產增值等下一代有父幹就笑人on9

即係做遮蔭個個又比你笑 做種樹個個又比你笑

點先滿足到

我計最低 依家唔少人呢個價上樓 你唔係咁我都無得講

銅臭味係指，係睇隨便唔起其他人既人，好似樓上咁同佢有相反意見就先入為主，當人係佢眼中低下既公屋住戶。
公屋原意的確係比窮人住，覺得自己有能力或者已經脫貧離開公屋係好正常既事，但係窮唔應該係比人睇唔起既原因。

問題係依家連登仔持住少少一個單位就笑人
但係其實都只係種緊樹就以為自己發左達
比人笑翻轉頭有咩問題

咪撚講到全世界係得公屋仔笑你啦

計平均

咪就係以前香港人已經睇唔起住公屋既人
唔想被人睇唔起唔想靠政府所以d人情願租樓都唔住

出依d po 黎黎去去都係個幾個人 然後po入面一定有好好笑既罵戰

我已經遮緊蔭 唔洗種樹

平均一定係私樓仔收入高啲 所以你話有錢過公屋我無得駁你 不過喺香港係咪代表有錢就另計

咁你咪好彩，多謝上一代囉。有咩問題？你係想笑鳩啲上一代無種樹而呢一代又無能力上樓嘅年青人？

不過唔洗shift focus先啦 你係咪想討論你啱啱講嘅point
做咩唔reply我？邊個笑邊個先啊

無人想笑你

你呢句好好笑喎 上面咁撚柒多人笑鳩公屋仔 我睇唔過眼先屌鳩翻佢地

咁回應返

有人攞住一個單位就笑公屋仔

=人地遮蔭你又笑 種樹你又笑係合理?

無依(上)一代資產增值 點得黎下(依)一代享福 天跌d錢落黎?

其實你無回應我在先

“點先滿足到”

語境黎講
“無人”係指我本人

普通語文理解 唔需要爭論

或者我唔多住公屋既朋友，真係唔係好覺買左私樓既會對私樓朋友有差異，但就有啲私樓既個細路一到18歲，大學都未讀完就排公屋。當然，佢地唔係想細路住公屋，只係想以折扣價買居屋姐。
私樓戶其實唔係咁離地，都想有政府資助同補貼。
去到樓上咁離地唔洗用公眾資源，同埋咁睇唔起人相信唔係主流。
我相信主流既港人應該都識謙卑同禮義廉恥

有人攞住一個單位笑公屋仔 -> 而你係自豪自己種樹幫下一代就無問題

不過你係用自己交管理費平，當自己係成功人士（上面有人話有層樓啲女見到你就留曬水），又以為自己生活質素高過公屋仔好多，咁咪笑柒你囉

滿足到，你自豪自己嘅遠見，犧牲自己呢代幫下一代，無問題

另外 公屋係資助房屋 窮原則上唔需要唔值得比人笑

不過你講到公屋有幾疊水
271萬身家之類

你比人笑係應份 香港人就你房屋問題埋單 然後你得到好處就係到吹奏自己有錢?

仲有想補充多句，就你呢個case講，就算係有遠見都只係你上一代有，關你呢代乜撚野事，唔好講到自己有優良基因傳承咁啦，好撚肉酸。

中間個段 無意見
其實管理費唔平 邊個傻鳩講
年年比人加十幾%

生活質素 咁都好睇你點比較
唔通一個揾2萬供1萬樓 生活質素好過住公屋?
揾9萬 供2萬樓又會差過住公屋?

我已經重覆左，你大多可以笑公屋無風骨，係班人拎生活質素同埋咩賺錢投資我先笑柒翻佢地

有資產傳承咪足夠

得罪講句 你有你生存 我有我生活
我夠覺得劉鳴偉 肉酸啦 但你覺得佢會care ?

或者，我有資格去覺得佢肉酸?

如果你係覺得窮唔需要比人笑，咁你係正常人，你唔需要喺呢到同我鬧交。因為呢個post嘅人嘅focus唔係呢點。

管理費平因為係爸爸媽媽交，
一般有正常會所500呎單位好多已經交緊唔止3千蚊，新地好多都更加貴

你不如由我第一個回覆再睇過

你覺得我入黎係想同你鬧交?

無聊討論下姐

啱

以前就係d人情願貴d都要出去租
公屋係懶人住
朋友當然唔會兜口兜面話你住公屋

原來要有層樓先算叫擁有資產

管理費有加有減，九龍站擎天半島入伙時每方呎3元多，有業主指，有部份業主覺得收費較高，現時已減至每方呎2.5元。

唔好吹得就吹 上面段野8月10號新聞

我有交管理費 我知價
正常500呎3000蚊up 你可以揾比我睇

前題要係“正常”